第一次拍食神 大家比啲意見

首先搵人買起個導演
然後再搵人買起個司儀